點睇啲人散前對人冷淡 散咗就唱人派帽

[第一次開post 勿屌]

識條友對女朋友好差
一係好冷淡 每日覆幾句wtsapp 每次覆單字
一係就態度差 成日屌柒條女

條女一早已經對佢心淡 但係又有啲唔捨得
最後條女頂唔順話要散 識咗另一個
條仔就背後唱條女比帽佢戴

你地點睇

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

分開睇件事
人淨係會focus對自己有行既野

擁有嗰陣唔珍惜
比人飛又要唔岔氣
條仔抵撚死
仲要背後唱人肉酸到

唱自己帶帽一生架喎 我知個女仔係你fd 但會唔會真係有比帽條帶？ 一係就條仔自己on9

唔該晒
聽日見

據我所知佢地兩個都唔係啲貪玩嘅人嚟

好多事都係當事人先知 唔通條女對個男仔好差又會主動同你講咩 利申：散左一年 個人ex抑鬱 日日亂發脾氣 最後派我帽 屈我對佢差

好多事都係當事人先知 唔通條女對個男仔好差又會主動同你講咩 利申：散左一年 個*ex抑鬱 日日亂發脾氣 最後派我帽 屈我對佢差

coward

同我處境一樣